881條友又做乜撚野

低B 仔黎

收皮啦屌

屌 佢做乜撚野喊
Cut佢線啦

一定係警犬

條友做乜姐

cut線la

死警犬
鬧你咪鬧你囉
你做野係你職責啊on9

cut 左1佢啦 浪費大氣電波 時間

扮目擊者，真實係狗

仲同佢講把撚咩

跟本休班警嚟

無收人工咩屌你

聽咗一陣頂唔順，暫時唔聽住

一聽就知狗黎

休班警

收皮啦 見到 你咪一樣扮見唔到

人地問你點睇打記者，你就講番暴徙打警察

Cut線啦

我屌你老母 個腦裝屎架

主持人點應

屌 乜撚事呀 狗吠

cit 未呀 曬我時間

條友忽上腦 識9咩

志雲大師加油呀 撚佢狗

陳志雲嬲嬲地

林鄭都譴責左好多次啦
志雲你講啦

痴線
根本休班警

吠夠未啊

休班警犬

藍絲D 一唔夠講就話暴力暴力

同D 黑警打人先屈人襲警無分別

好撚惡

條友低能

好想講 你睇既向警察致敬 幫港出聲都係cut片

屌埋主持人

你咪一樣講野非黑即白

屌 垃圾

班主持駁佢啦

警犬喊你老母冇出糧俾你咩

弱智

睇埋咁多cctvb 收皮啦

主持人好撚想cut 佢線

條友平時應該ON9 到無朋友
要打上黎發洩

打上去逐點擊破啦，傻鳩嚟

Cut線la

D 黑警真係弱智冇藥醫

條友係選擇性支持自己想支持既野

打上嚟扮公道 又無聽開佢地881點講 一路打稻草人

點解當時個煙花唔向佢個邊爆

鳩up

然後話9我地

撐政府營

我一定屌有權力者為先

永遠都係人地錯 我冇錯

迴避主持問警犬打記者問題

支持人講得幾好

扮中立最可恥

陳聰好波

主持

主持人

黑警打黎搵交嗌

On9仔冇腦

根本無回應過主持問題
果然係弱智

feel 到嬲左

應該平時比人屌得多

陳志雲

暗地cut 左線

知唔知啊 警察既天職係做啲乜啊 垃圾

仲嘈黎把撚 浪費air time

陳先生
唔聽人講 淨係識講「你畀唔畀我講先」
好典型嘅廢老

陳志雲D 語氣好正
好理性和平咁撚緊佢狗

問完佢就問返點解唔譴責
佢好想周街有人譴責企佢個邊？

肯定係休班警，覺得全部媒體迫害佢地

有無人打上去講下

拜都冇得講

條友嘈撚到

佢自己又唔係偏幫

唔屌有權力者，去死啦

第4權架職責都係主力監察政府

休班警 扮乜撚

頭一分鐘重係到扮中立

陳志雲嬲到cut 鳩左佢線
笑到仆街

有無人打上去屌佢

香港有依D人真係悲哀

垃圾黑警

陳聰唔掂啦
陳志雲就講得好啦
兩邊都唔對等

咪係 肯定扮撚哂中立 通左就開波
On99

agger 人地俾你講 又屌9人

如果佢淨係講撐警都當佢立場唔同
講埋記者阻警察真係弱智

擺明係警犬黎

叫你黑警咪黑警囉

頭一分鐘話自已係天水圍 主持問佢有咩感想
佢就開始講不合作運動

有助了解對家立場

佢仲好意思話係人地睇埋一邊
真蠢黎

祝佢死全家。

幾點有得重溫

大家要記得要重聽番岩岩果段，主持講得太好

典型警犬

有冇一個警察被人拉過呀，中立

屌佢老味啦

屌 扮收線

兩個主持串到個黑警收皮
依家係咁開火

主持好波

扮目擊 講講下係度屌

志雲同班主持

主持人問佢見到單野感受點樣，佢一句話都幾震憾ar
開始覺得唔太對路

尋日發生咁多大單野
咁就浪費左一節

唔cut 鳩佢線 根本冇得講
如果同佢講bye bye，條友又會叫 做咩唔比我講

佢扮啦，講真，立場唔同點會一直聽881？
分明黎搞事
以前一定無聽開881

阿陳生

有事警察，冇事警犬黑警
真心想知其實可以點拆？
警權過大，選擇性執法？
唔好屌我一毛，身邊有深藍親戚想拆彈

其實邊刑有得重溫

屌7佢

太多狗

人地解釋緊又加把咀落黎

又唔覺喎

差佬鬧消防
消防救差佬
完

同sammy 講既地平撚係一樣

晏少少先會放上網

自己就霸住嚟講
主持講佢就唔比人講
正宗藍絲廢老

人地無同佢嘈 又話人地同佢嘈

個聽眾肯定又爆血管
下一個就涂謹申

森美地平論中曬 你講a事實 佢就9答你一句，之後又講b假野 同指控你錯。一係就先各打50大板 比人覺得自己公平

肯定警犬啦

商台要放反對聲音出來 先可以話自己持平

有冇人可以做錯事可以唔俾人屌但係又繼續出糧? 佢唔出糧咪唔叫佢 lor

係叫休班狗

咁撚似我老豆講既野
明明日日係到睇何志光tvb港人講地
講到自己好似知世事咁，話人唔識野單方面汲取資訊

講野199..D POINTS又垃圾...好似平行空間一樣

其實我想講
如果警察唔好阻住晒
我地自己都可執法

一定係狗黎

算啦，如果唔俾佢吠下，佢出街打班後生
睇黎深藍就算盲撐自己人，都開始覺得自己並不是沉默的大多數

咁屌林鄭, 林鄭係咪唔洗做呀?
屌醫生又唔洗醫人?
屌間餐廳佢洗唔洗落毒毒D 客人?

To be fair
其實應該係要聽吓
不過真係好無邏輯

事實係深藍人數其實冇多過之前既撐警集會可以話見到動員力

成個陳雲生咁

對 聽電台就係要聽兩邊既意見 咁先有趣

they are well paid.

條友個鋒煙係咪完左
岩岩上去聽

壓力好大咁喎

佢不嬲好叻撚狗

大J 去左影佢地, 好多自由行去唔知做乜, 有一半都大陸人, 有D 去半粒鐘就走

講左200幾次 執行職務係中性
而家比人鬧黑警係因為濫用公權力
但唔代表佢唔洗執行職務 :0)

有個例子係你個菲傭打你個仔，打完係唔都要繼續煮飯呀，收咗人工㗎嘛，唔煮咪炒閪咗佢囉
仲有就係黑社會比人斬，唔通醫護見佢係黑社會就由得佢死？套用番黑警可以選擇性執法，咪即係黑警唔專業囉
不過啲藍絲唔會咁諗

當值時做唔應該做嘅野咪黑警
叫警察即係你盡本份嘅時候

琴晚龜係差館入面谷住谷住
忍唔住上黎屌人發洩

堂堂一個警犬陀住把槍
講既野大足十怨婦咁
仆街生癌啦你

有事警察：因為佢受薪工作 有事佢要做野係佢嘅職責
冇事黑警：黑警係因為佢有事時唔做野（元朗黑夜）或者做野時唔合乎指引（濫權開槍舉槍）

比喻就係
你屋企個工人唔做家務重用冰水幫你個仔沖涼沖到佢病哂，然後你屌鳩佢，
佢就同你講 Sir你屌鳩我重想叫我做野呀？

崩潰啦

D point 好廢，差佬出公帑，比人鬧就唔做野不如自己辭職; 講議員仲on9，唔係中間有buffer，開左波好耐。不過聽S內容就知係果D 淨係睇港人港地既廢老黎

佢地成日ff啲盟友選擇沉默依家知道自己係少數，一定好不安

留名重溫

根本係黑警黎

要幾深藍先會咁講野

有時間俾多個支持嘅講就好
以往果啲都有文有路，起碼有比較之下，啲人會聽得出藍絲廢老係啲唔講道理、偏頗扮中立、雙重標準嘅人

浪費哂d air time，你有無譴責過放煙花？721啊？警犬

一定係警渣黎
講兩講就現形

唔洗咁嬲 都好既 可以聽下其他意見
都想聽下志雲點講

呢D咪藍絲講野方法

我係主持實忍唔住同佢對鬧，
講野都挑釁，而家就係所有野都係政治野啦，
不合作運動咪就係黑警唔出手天下太平囉，而家咪被黑警拉左好多義士囉，
有你講冇人講，
黑警公職人員面對公眾梗係要刻制啦，屌你老母陳生

藍絲通常會用我唔識政治，唔好同我講政治黎反駁

白衫就唔拉，義士就告暴動

偽中立深藍？

佢哋份糧係我地出嫁on9

樓主咪玩啦 過左兩個月仲要上黎問

警犬一隻

佢話阻佢執法，
阻就可以打

其實佢上去吠下都好 直接係大氣電波 q曬所有有尼種諗法既人

遲d 阻就殺添啊

重有就係陳生係藍絲，
打去黃絲陣型屌主持點解咁黃，
都痴撚線，
唔啱你咪轉台囉

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

我發覺真係後生打上去唔會有人call返轉頭
我每日都打 冇一次係會打返俾我

屌消防淨係識打排球

其實佢係冇迴避，佢原因係話啲記者阻撚住佢地做野擋係示威者中間跟住無喇喇又射咗去議員到

講既野同我屋企人一樣 得佢講無你講 大聲就以為自己岩 搵論點駁斥佢就spin落第二度 跟手再話返你唔岩 好彩主持人處理得好 如果唔係班仆街藍絲又借題發揮

冇仔細聽前面
條友係咪扮係現場？

話係地鐵站好似係

話係天耀果度望度，問下有乜感受唔撚識答

有冇錄音聽？
係咪仲係同一條友講緊？

打上去啦

成個傻仔廢中，仲用緊罵警察所以警察唔做嘢嘅邏

依家係涂謹申

老細罵我係咪可以唔做野
廢中冇腦

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

佢真係講得好好，兩邊都一定有對與錯，但大家都只係想將問題解決，而政府就無意將問題解決

有冇邊度有得重聽
冇乜點聽過電台想聽下佢講野有幾ON9

我係香港人，8月5我會罷工

平時就講反黑，有事就同黑幫勾結

有陣YouTube有人整返上去 我唔太清楚

又多一個ON9廢中
痴撚線

點解你仲問得出呢條問題

阿涂講野講到1999, 主持問d 野又答唔足

比條鏗鏘集佢睇就得

其實你可以話你係藍絲
佢就會打番俾你
到時你講咩佢控制唔到

呢啲垃圾問題成日有人開post問

藍只會一日比一日少，正常年輕人都係黃

死狗上黎吠

Sorry 我都知，但係要走入深藍陣營拆，
想一針見血啲，
冇理由比個post同link 佢睇，一定唔睇

曬時間

如果黑警無能執法 就馬上還交執法權同納稅人資源
冇人需要佢地執法 香港市民自己有能力
家陣只係呢班冗員黑警 用緊納稅人資源同執法名義 去打壓其他執法行動

香港市民熱烈歡迎警隊解散 並由市民重組執法團體

轉載
』

齋睇樓上文字都覺得煩同垃圾

冇腦既人，叫唔醒

每日新節目，朝早881

有事救護消防,冇事打排球低人工

無事就當人係納稅人 要做野就話香港人係曱甴
叫你做黑警狗已經比面你

聽啲狗講野好辛苦

一定係警察
都反映緊內部士氣好繃緊

餐廳侍應服務態度極差做錯野都唔屌得
屌完就唔可以搵佢上餐/埋單

幾時到有消防打上去話低人工

邊度有得聽得返想聽陳志雲撚狗

交左差餉囉，完

有事駁手指，冇事撤離醫院警崗

有冇重溫

根本就係警犬

執法機關唔係應該要政治中立咩
無論你咩政治立場都要盡職責為人民服務

就係信咗有事搵警察。
點知啲警察一係唔見人；一係老屈；一係就打人，先俾人叫黑警，根本句野就係倒果為因。
唔係身有屎啲人做咩淨係屌黑警？又唔見啲人叫其他紀律步隊黑消、黑入、黑海？

去死啦 警犬